白宮出咗侵呢4年嘅執政成就，條list長到仆街

拜登有佢1/10都偷笑

As of January 2021
Trump Administration Accomplishments

Unprecedented Economic Boom

Before the China Virus invaded our shores, we built the world’s most prosperous economy.

America gained 7 million new jobs – more than three times government experts’ projections.

Middle-Class family income increased nearly $6,000 – more than five times the gains during the entire previous administration.

The unemployment rate reached 3.5 percent, the lowest in a half-century.

Achieved 40 months in a row with more job openings than job-hirings.

More Americans reported being employed than ever before – nearly 160 million.

Jobless claims hit a nearly 50-year low.

The number of people claiming unemployment insurance as a share of the population hit its lowest on record.

Incomes rose in every single metro area in the United States for the first time in nearly 3 decades.

全部：

太長🤣

淨係中東佬奶以色列同埋氹掂金仔已經夠吹到佢上神台啦

too long didn't read

串錯字
Hong Kong變Honk Kong

咁難都做到
咪搞到之後嘅無得hae 做

值得拎和平奬
反而黑馬個奬根本不知所謂

呢個獎除左R光環之外仲有咩用

證明佢啲政績真係多籮籮

Trump真係做到野，可惜比中共病毒害左

但佢仲話冇嘢喎，it's just a flu。

推

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

班左膠正係針住侵侵叫人飲漂白水抗疫個單野
然後就抹殺哂呢幾年對中東同北韓外交嘅努力
最撚好笑美係左叫侵侵要為BLM問責落台

氹掂金仔呢個好好笑
明明左膠最「唔想」就係見到打仗 結果Trump既冇打仗亦氹掂金仔 同北韓關系又好 可以食得住金仔 但係左膠就竟然屌翻佢話佢同啲獨裁者好fd 關系好好

咁我想問到底想打仗既係侵定左膠？

and then the stock market crashed

因爲coronavirus就一鋪清袋，然後失業嘅人更多，急需領stimulus check，大部分人都係手停口停
我識一個texas嘅tech youtuber就係失緊業先上youtube拍raspberry pi片

根據全球繁榮指數，2020第一係丹麥；2019係挪威

拋開呢兩年唔講 2010-2020呢到無一年US係第一嘅
當然你可以質疑LPI可靠程度

not exactly right, the figure is manipulated to monthly average

In the week ending January 9, the advance figure for seasonally adjusted initial claims was 965,000, an increase of 181,000 from the previous week's revised level. The previous week's level was revised down by 3,000 from 787,000 to 784,000. The 4-week moving average was 834,250, an increase of 18,250 from the previous week's revised average. The previous week's average was revised down by 2,750 from 818,750 to 816,000.

The advance seasonally adjusted insured unemployment rate was 3.7 percent for the week ending January 2, an increase of 0.2 percentage point from the previous week's unrevised rate. The advance number for seasonally adjusted insured unemployment during the week ending January 2 was 5,271,000, an increase of 199,000 from the previous week's unrevised level of 5,072,000. The 4-week moving average was 5,215,750, a decrease of 59,000 from the previous week's unrevised average of 5,274,750.

Plus

In 2019, personal income increased in 2,964 counties, decreased in 139, and was unchanged in 10. Personal income increased 4.0 percent in the metropolitan portion of the United States and increased 3.5 percent in the nonmetropolitan portion.

結論：我希望樓豬你喺cherry pick過啲entry而唔係隨機抽樣
否則我覺得咁都已經咁多錯誤睇落trump更加不利

簡單啲講，即係欺善怕惡！
睇下荷里活班明星就知

侵侵

China Joe 上台delete咗個page = 無發生過

40,000 death just for the covid-19 and put America First

其實中共病毒真係中共贏撚晒
香港示威玩完 侵侵連任玩完 歐洲要奶返中共
再引伸落去 北韓本身要脫中親美 南海圍堵之勢漸解 而家乜都冇

政治界既 Michael Jackson

金仔乖咗
軍方同軍火商就少咗借口
冇飯開，好慘架

侵佢幾自大 講野幾仆街都好
佢做到好多野都唔係為個人利益做 真係為國家同世界而戰
外交上有幾多個美國總統可以做到佢咁

在任總統4年收左$4

不過美豬都係鍾意打仗 不了

習帝一個功績:
屌打左美國 遲d 再慢慢撚拜登

Trump

極左睇唔到

侵邊有叫人飲漂白水? Source定老母?

如果有人醒水提醒下佢，今次大選都未必輸

11月選舉嗰陣唔出，而家先列出嚟

嘩 巴打走先
愛侵力入黎會話你五毛fake news

有冇obama version

好坦白講, 真係just a flu

China Joe任期內衰左 咪等美國人自己受番囉

左膠圍爐打j用
條死共馬做過咩嚟

呆燈(Day 1): I forgot what Trump has done! But I will do better than him

Day 2: I forgot what I said

正想講

thanks president trump

藍絲:侵侵無政績

其實其中有一項選舉承諾未做到既，就係拘捕希拉莉，想知係咪剩低呢三日內做埋。

左膠：睇唔到

記錯 係叫人打漂白水
雖然係NBC 但係侵由自己把口講呢獲真係走唔到數

48秒
雖然侵間唔中有幾獲柒野 但真心睇得出佢為美國好

THE PRESIDENT: Right. And then I see the disinfectant, where it knocks it out in a minute. One minute. And is there a way we can do something like that, by injection inside or almost a cleaning. Because you see it gets in the lungs and it does a tremendous number on the lungs. So it would be interesting to check that. So, that, you’re going to have to use medical doctors with. But it sounds — it sounds interesting to me.

Trump的確性格有問題, 講野好多時唔經大腦, 無民主黨咁識公關, 包裝
但論能力, 抗共絕對比敗登好, 可惜佢得罪大多人, 啲MSM基本上對Trump既政績機乎隻字不提, 無限放大佢既缺點

無寫武肺死亡人數係39萬6千人全球最多？

奧巴馬剩係social 睇nba

話武肺係hoax
叫人唔使戴口罩 打漂白水
然後死三十幾萬人 and still counting
真係好為美國

And is there a way we can do something like that

Deep state

人地都起碼都認真討論下
你就咁快露條尾出黎 咁求其點出糧比你呀
你有冇職業道德架

據聞 1,2月衛生部 Alex Azar 果班有一直有report俾trump 同佢講強國爆得好勁 不過佢本人無視
vox有出 信唔信你自己決定

叫人打漂白水？英文零分？

淨係黑人做總統都夠拎獎
分分鐘賀錦麗有份

愛燈力最鍾意屌香港人因為侵對支強硬就盲撐侵
但人地其他政積又睇唔到 講到撐侵唔可以有其他原因咁

就算佢只係叫人研究下都夠on9啦試下同一番說話係林鄭講
不過除左間中9up之外政職佢根本無得輸

奧巴馬個狗賊反而有和平獎

已經肯定今次中國唔會好似過去咁再放過香港和台灣
拜登正式上台之後,就會直接將香港回歸一國一制
而台灣就武統後一國一制和軍事禁區

Real Americans will miss him

引起既問題又整個list睇下？

其實唔係咩難事，係得佢一個夠份量帶頭做

侵開外掛解封文件 正式劃左台灣入第一島鏈
台灣黎緊4年就保得住既 除非習大真係不惜代價出兵

香港就無了 大家努力保命+身家啦

呢個係中共最後一張王牌 迫不得已出

侵侵絕對有資格登上總統山

沒有侵的日子正式倒數

MSM 冇報，就不存在

咁長清單有排睇

係隔離post見識過
呢次又簡化下你個logic先
1. 美國本土經濟>國際金融恐慌>屌你老母侵侵
2. 武肺>多人失業>屌你老母侵侵
3. 隨便搵個綜合指數黎否定"most prosperous economy"呢個象徵大過實際既phrase > 屌你老母侵侵

中共武漢肺炎引發國際金融恐慌 (我睇唔到, 屌你老母侵侵)
你D同胞係全世界散播中共武漢肺炎病毒 令美國整個社會爆煲, 同時搞BLM暴動 分化全美人口 (我睇唔到, 屌你老母侵侵)

典型既haters gonna hate
就黎要做返張單車圖比你呢類人

跟我講一次 中共武漢肺炎 WUHAN VIRUS

就算佢只係叫人研究下都夠on9啦
第一，類似消毒劑，打入身體可以消滅病毒既野=抗病毒藥(e.g. Rebetol)，有幾on9?

第二，多謝標題黨做既好事，無論撐侵定反侵都以為佢直接叫人打漂白水入身體，你自己諗下呢4年被媒體針對既佢，比標題黨陷害過幾多次？

只有xi毒成最後大贏家

明明DEM總統成日對外開戰

呢樣我睇唔明中共點解咁想侵落台, 分分鐘牙JOE成戰時總統 對象係中國, 前題中共真係信牙JOE係自己友去攻台

金仔：台戲做完 開工

,

正視聽 美國人係揀侵唔係揀拜登

連登成人有人想潛移默化大家拜登係民選出黎
你小心比人影響

Too long couldn’t read

唔打仗咪少好多難民，左膠ngo仲點呃飯食

自己都死咗好多韭菜，真攬炒

等睇拜登宣佈一個中國政策,台灣係中國的一部份
跟著,拜登為咗經濟,出賣台灣比中國

Trump本來搞得美國好好
係一個武漢肺炎搞到一鋪清

Trump Trump

到時拜登一句話呢啲係歷史文件就將呢年嘅努力白費晒

侵侵好似岳飛 點都比人老屈

調返轉咁諗
武肺爆發個timing又會咁橋

台灣就ok既
始終咁多年台灣寸土不失
但香港其實點都係玩完 侵侵都做唔到d咩 除左出兵根本冇野驚
中共已經當香港係公仔咁玩 玩爛左最多一拍兩散 大家都冇得玩
所以有志之士真係走得好走

用嚟呃吓文盲就得
用QE谷出黎，同津巴布偉幣冇分別

支國一鋪返袋
本來全世界圍攻，一個武漢肺炎世界重創唔得閒圍佢
借機會推China joe上位，美國都搞掂埋

上網睇吓，笨左狂屌侵老吹，金仔同伊朗近兩個星期又開始射彈，跟本冇做過野

史上最偉大美國總統
MAGA

武漢肺炎跟本州正苦做嘅野重多，Trump最多係疫苗；不過睇樣冇武肺，好多人係唔想比侵做，傳媒日日吹佢係希特拉又講到美國好亂 (blm、antifa...)，你都唔想

左膠:侵真係好撚自大,呢d野濕碎野都拎出黎講

真係天意嚟 你點估到病毒可以搞到全世界都亂晒 中共就算點勁都計唔到呢一步

想去多謝Trump

Trump

I was voting for Biden but this changed my mind to Trump

已經成為歷史文件 , 無現實價值

超勤力

中共挾幼幼以令JOE JOE 搧動白左咬佢
點知白左根本唔care

叫人研究下有冇野可以打入人體殺晒d病毒都叫on9

疫苗

直接殺左金仔全家滅北韓又話希魔引發戰爭,做FD養住金仔等佢唔發作就獨裁者,龍門任你擺同香港支那正苦一撚樣

舊年年頭仲諗住大陸爆到七彩
應該自己都有排搞
點知最後係傳到全世界都係

武肺 真係timing夾都冇咁岩

，

大陸自己冇事

有武肺係一件事
點解其他地方做到低死亡率但侵侵做唔到
美國個死亡數字三十萬擺喺香港人口嘅話係等於香港疫情死五千幾人，到時你會唔會話唔關林鄭事？（我睇唔到，屌拜登老母）

你講乜

死亡率高，邊到講，你識唔識美國法律，白宮係冇野做到（強制叫你帶口罩都唔得、最多係過州界個吓）

支人可以控制到 美國豬控制唔到 肺炎死道臨頭都要自由

講真 果班友得個吹字
啲野吹咗幾十年都唔做

真係實實際際咁做
四年做咗好多

多謝侵侵

邊度有人真係討論丫
我成日都話呢度撐侵既根本唔會睇高質討論

邏輯次次只係
侵四年搞得美國好好
唔係左膠 BLM 美國就一遍繁榮
哦 咩為之左膠？ 反侵既人咪左膠 反侵既咪奶共

駁唔到

左膠：太長唔睇 （所以睇唔到喎

感謝trump

如果美國好似你個祖國咁樣中央集權、而又有你口中既嚴重政策錯誤, 咁你入哂侵數都無可厚非
但現實係美國同中國行緊完全唔同制度
美國有50個州 每個州政府都要自己管返
「防疫失敗/差」係州政府自己搞唔掂既鑊, 入哂侵數係刻意忽略州政府政策失效 (包括你最愛既民主黨州份)

衰野就話係州政府問題
好野又可以全數入晒侵侵數

侵侵自助餐

On9 咁全世界除咗台灣之外全部首長都要落台啦
州政府，西方文化唔戴口罩，民間抗疫意志低，who仆街全部都唔講

當初根本有意為之，放晒武漢啲人去全世界

左膠雞蛋挑骨頭最叻 有利人地就要fat check差好少比喻就無限放大 有利自己就我話ok就ok

佢哋瀨疫情嘅唔明州政府個權力有幾大，同埋人哋戴口罩係保障大家，好似宗教活動，但唔戴亦都係象徵自己有自由

唔係嘅話好似香港咁遊行集會被打壓遲下要下載App掃二維碼報晒你行跡

就係有人好似同我哋一樣視自由重要過條命

左膠咪又係咁
個啲唔係真正嘅社會主義

what

The Legatum Prosperity Index is an annual ranking developed by the Legatum Institute, a division of the private investment firm Legatum. The ranking is based on a variety of factors including wealth, economic growth, education, health, personal well-being, and quality of life.
OK, u win in this one, it really is diversified and may not be focused on economic

唔完全同意 因爲仲有

本身2020開波已經係legendary opening
一喺三戰
一喺石油戰
反而先係coronavirus幫佢put a big nail in the 2020 coffin

雖然全世界散佈呢個claim有啲dubious 但佢哋都係你啲同袍嚟嘅姐唔好咁鬧你啲同胞

雖然我唔知你講邊方面爆煲
我亦都唔知我下面呢具想點講

戴番個頭盔先 首先我唔支持暴力：

但另一方面：

如果要解釋 同上面melting pot嘅rheotic一樣
美國人口乃至整個社會不嬲都係爆緊煲
二十年前甚至三十年前都係咁
因爲既然美國作爲一個melting pot 乜嘢嘅文化都有 乃至有唔同嘅方面嘅衝突 種族主義同歧視問題唔使講咁多
god hate f_gs呢啲都唔使講咁多
係美國你甚至可以見到印度嘅種性制度體現:
老實講 呢啲都係潛在嘅階級暴力
例如因爲你喺白人所以你嘅機會多咗基本係事實（唔計啲針對少數族裔嘅positive racism）
因爲你喺華裔所以你入ivy league（例如耶魯）嘅機會少咗呢個都係事實：

因此美國社會不嬲都係on the critical point嘅存在 你壓我我壓你
一句學你咁「簡化」就係everybody is angry
有一個flash point就一觸即發 總要有幾大規模 洛杉磯暴動係咁 Twin cities riot都係咁
但係
神奇嘅地方就係 點解次次爆完都無changes
究竟美國人自己幾時先醒覺

沙地增產石油咩原因唔講係度呃細路

恐懼撚

Honk Kong點解咁都串錯

其實肺炎疫苗入面啲成份抽出嚟單獨睇仲on9過漂白水
唔明提個方向叫人研究有乜問題

拜登淨係上台恢復中美關係 令雙方繼續和平發展呢樣已經夠做
我覺得憑呢樣應該比多個諾貝爾和平獎佢就好似obama咁

仲有兩日

等睇拜登將衰野話係侵造成
好野就話係自己功勞
採取極強硬手段抗疫＋向中東展開戰爭

總括而言，過大於功。

WUHAN VIRUSWUHAN VIRUSWUHAN VIRUS 三次

有樣野叫executive order

想睇🤤🤤🤤🤤 巴馬保險， 眼光光殺拉登，無性廁所，有無補充？

EO 唔係冇敵，你話比我聽出 EO 乜野先？我比盡你，當現在 GOP 攞曬所有野除SCOTUS外

無性廁所又生翻

強制帶口罩囉

香港果d - > 爭取綠燈延長 3 秒

佢喺中東嘅外交成就係史無前例

淨係睇完第一個之後已經唔洗睇落去3月crash完之後唔洗半年nasdaq就飛撚到上天，廢老指數dow jones而家都all time high你洗唔洗講下? 話人哋cherry pick之前你自己咪又係

即係強制聯邦員工同聯邦大樓地區帶口罩，記得係有 ，但有d 自願同有 d 係強制囉，好似睇侵侵心情，
題外話，好多州都出咗室內帶口罩令，咪一樣爆到

係你先咁好心情同佢地講，跟本講都廢事，好多人（唔一定係笨左）重係2016年思維

唔好唔記得印鈔機無限金錢大法

實際上個經濟係泵咗水 但只要個經濟承載力忍到咁高嘅 就唔會有事 否則個rebound會導致到你死得更甘 睇威瑪共和國就知 同樣咁都可以側面印證美國經濟個穩健度掛
但因此美國債務亦都多咗幾千億

跟住落嚟你下一句就係：「如果無covid19咁美國點解要印鈔？」

拜登可能只做咗1/10任期就暴斃

一睇就知你唔係讀econ 奧巴馬年代fed fund rate keep住near 0% keep足8年都未爆煲你覺得會而家呢個時候爆?正常econ撚都知美帝keep住印bond就會有美金用
我唔洗你cap嗰堆data比我，我寫final year paper用US economy做benchmark我大部份都仲記得，你有心

奧巴馬8年個醫改吹到上天

佢點止係2016我睇佢打嗰堆econ嘢我覺得佢思維仲係停留喺金本位年代

咁你有無份屌蔣麗芸講蒸罩

個醫改跟本係有唔撚得個位，班笨在成日捉existing conditions位，唔比改革。現在坐定定睇左翼點玩，

on9 全世界都係咁
包括英加奧
乜撚野都賴侵
WHO一開始都話口罩無用
點解無人鬧WHO unscientific ?
轉個頭Biden扮無事重新加入WHO又係好為美國？

冇 我不嬲都好夠口罩用
唔夠嘅人自己搵方法搞掂佢

Push

in trump we trust

死三十幾萬先特別，十一月到一月死鳩咗成十萬

unemployment rate打j用黎愚民就得, 乜尻都開採好難唔會多左野做, 但係咪真係返工同economy大過天就見仁見智, 你見香港就知幾多冇撚用既job, 全部都係維穩垃圾job

你嘅 DTS 好嚴重，唔洗怕，重有三日就會自我全瘉

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

事實呢張牌係CLS
就係全世界既廠差唔多得中國正常運作GDP真正上升
侵亦比佢一野清袋

等之後全球清算中國

打完飛機好過主啦政棍

呢樣野唔係侵侵嘅錯囉 ～ 民主黨上場咪又係咁？淨係講戴口罩，都唔係個個鬼佬肯戴啦，所以話無得搞，歐洲果邊咪又係爆到七彩？除非學雜總咁，唔驗咪冇新增個案囉～

一開始我都認真望下條友反駁嘅野，睇下白宮數據有幾咁誤導，點知條友每個反駁都係 pick 一個有利佢自己嘅時間點，一時又揀爆武肺後，一時又2019，一時又2020，揀到有一個時間點某一組數據唔 match 白宮 description，就當反駁到，真係得啖笑

呢個世界就係比你呢啲柒頭害撚死
記得戴著個口罩訓覺呀屌你老母

可惜比中共病毒害左喎，just a flu 都害到，唔係咁廢吓？

What is the difference between Influenza (Flu) and COVID-19? Influenza (Flu) and COVID-19 are both contagious respiratory illnesses, but they are caused by different viruses. COVID-19 is caused by infection with a new coronavirus (called SARS-CoV-2), and flu is caused by infection with influenza viruses.

同埋去快餐店同人握手

冬季流感期間共錄得601宗嚴重流感個案，包括356人死亡
source:

武肺 香港爆左成年, 9,557 個案, 死亡人數 162 (by google)
仲廢過flu

侵侵中中國武漢肺炎，金仔都有打電話慰問佢。
唔知痴呆登中左金仔會唔會理佢

美國大部份媒體金主係邊個，搵邊到既錢，心照啦
侵侵做既野根本為中下階層做，黑人就業率高過歷屆咁多任

我呢家最想睇美國人食屎
佩洛閪有提出25修正法案可以用不適合理由罷免總統，而副總統賀錦麗係共產主義者。兩樣野一定有關係，登登係condom，係民主黨吉祥物喳

ok u win
我真係無讀過econ

[第149日] 十二港人案 律師任全牛聽證會突延期

最後都係輸自已
太睇少疫情 比人有機可乘
仲有太仁慈 無直接動用軍事法

推

The facts:
Trump did not call the coronavirus a hoax. He referred to the Democrats’ criticism of the administration as a "hoax," not the coronavirus.